
## 源项目不能进行编辑，需要fork到自己的空间，代码写在main.py中，注意代码命名，题目如下：
### 1.删除数据中含有缺失值（NAN）的行数据

### 2.从“简介〞列中提取二手房的楼层和朝向，参考下列要求提取信息，并将提取结果存入“楼层” 和“朝向”列。
![avatar](./pic.png)

### 3.提取“户型” 列中的室、厅、卫的数量，如“3室1斤1卫”则提取“3，1，1”，并将其数据类型转换为整数型，分别存入“室”“厅〞和“卫”列。

### 4.提取“发布日期” 和“下架日期” 列的年份，如2017，将下架年份减去发布年份获取二手房出信时长，当“下架日期”为“暂无〞 时，则使用当前年份 (2023）减去发布年份获取出售时长，将计算所得的出售时长存入“出售时长（年）”列。

### 5.从“下架日期”列中提取星期，并整理为“星期一”"星期一""星期日”，并将结果存入“星期”列。

### 6.将数据保存为CSV文件，保存路径设定为“/data/result3.csv”，编码格式为“utf-8〞。 


